2010 我爸是李剛 2018 我爸是吳旭光！！！

香港又贏🇨🇳🇭🇰

🇨🇳🇭🇰

好型

條戇鳩仔